300蚊買個xbox360手制係咪比人水左?

買完仲要發現係無限 要再去買個接收器